有無咩綜合即時新聞網/app，可以睇到關於某個topic既最新新聞?

例如買左隻石油股，想隨時睇到有關呢間公司ge最新新聞

平時就咁用google search，但D result唔跟時序，睇唔到最新果D

Push